林病一贏，繼續抽薯粉水既我會視佢為五毛

樓主好波
支持樓主
cc台d五毛真係多到捉唔哂

抽反曾人士水d真心膠除左威除左自我感覺良好仲有乜野意義

用下你個膠腦諗下啦

贏左班契弟就潛哂水失蹤啦，大部份都係廉價勞工黎

冇人黎插，唔通俾我講中？

都贏左，仲抽黎做咩

屌到你班人唔支持泛民 ，邊個最開心

agger 到時班友收晒工啦

去到今時今日仲以為支那嘅人會救香港係咩玩法？

焦土好似最實際

我冇咁講喎，你支持小圈子選舉係你嘅事

樓豬ho ball啊

唔洗咁認真

佢地都係某個輸到仆街既政棍比錢請黎搞事者

邊個？

提提大家

薯片輸我好開心 反正薯片贏都有班人屌話劇本又溫水煮蛙 懶係以為自己看透世事咁 而家仲好啦 睇班傻仔繼續圍威喂

繼續吹水話劇本啦 劇你老味咩 中央洗撚顧你地感受 而家屌打撚晒班屌薯片嘅鍵盤戰士

你係邊位？